仲有1個半鐘就進攻香討

半個鐘